一人一個 唔可以 用水泥封實既建築物

一人一個 唔可以 用水泥封實既建築物

各區警局出入口

師兄 水泥封要加鋼筋
唔加鋼筋都要竹枝扶住水泥

Ive

禮賓府

警處附近污水渠

會唔會爆屎渠架